便秘去旅行真係好能正

去d 3日2夜既短線,返到香港先屙,唔洗驚玩玩下急屎

我日日都有屎屙，黎緊去旅行，男朋友已經警告我到時唔好行行下急屎，到時唔會陪我搵廁所

靚女唔痾屎
你日日痾屎

結論：
你唔係靚女

睇你都係玩屎眼玩得多 搞到瀨屎

牙蓋d fd

去旅行玩屎眼就梗係會屙屎

利申：gay